估香港地方

見到隔離個坪洲po
我又想開翻個
但呢次係po一張你哋估邊度影

拋轉

1

2

屌點解兩張圖一樣
2

想要易啲定難啲

有冇tips

馬鞍山?

東涌道落長沙

響香港……完

兩張唔同地方
1喺港島
2喺大嶼山

1 龍脊
對面東龍洲嚟

秒！

lmlm